幫手將d認真post拉返上黎

雖然狼來了我都預左會有三毛搞，結果係自己人玩出火
BTW唔好再回假膠post，推返正經野，
今晚好多文宣mission，同埋聽日屯門政府合署9點要人要多d人知

推一陣

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

推
屌晒佢地老母

有冇正經post link

推

agger

！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！